點解日本人英文水平咁差？

講啲英文好古怪完，差唔多聽唔明咁濟
反而香港人嘅英文水平好似高好多

因為佢地一直都得用日文拼音學英文,重有佢地無r音

l同r音唔同
語法唔同

因為人哋冇乜需要學英文

國力強
無需要學人地語言

佢地國家有自己語言，點解要就人，學香港咩？

係囉

啲英文仲差過英國5歲細佬

1) 片假名既錯 太多外來語用日文發音
2) 人地中學先開始學英文
3) 日本人 做成一世日資國內生意 唔識英文都生存到

日本人獨家村 自成一角
好多都唔跟世界行

岩岩去完日本
又唔係話真係咁差
都溝通到 係聽得辛苦D

係試過一次完全聽唔明
不過佢都好努力咁去嘗試講

にほんじんはすごいです！

啱啱去完日本
係書店買書
有個應該係學生做pt
啲英文同香港人差唔多
新一代日本人英文好啲？

正常都係咁㗎啦

英文都算, d 日本人竟然唔識講廣東話

因為日文既句子結構同英文係完全唔同
Btw 香港人都係差不多啫

日本嘅英文係格硬用拼音砌出嚟
但香港嘅英文就based on英式英語，然後又受到美式英語影響
所以香港人聽英國同美國嘅英文係最少壓力

咁好嚟做乜
又唔使學香港人靠做洋人買辦生存

我幾年前去北歐旅行，響Bergen市集遇到個響果度讀書做pt，來自神戶既日本妹
佢係可以用流利既英文交流，而且冇乜口音，睇得出唔係淨係跟日本拼音學
會出國讀書既日本人可能英文都有返咁上下水平